ми створюємо репозіторій на gitlab
клонуемо на ПК командою в гіт баш git clone"ссилка"
фіксуемо зміни git add .
підписуємо зміни git commit -m "вказуємо зміни"
заштовхуємо в хмару git push
2.2 з існючим робимо тіж дії але без створення на gitlab